支那賤畜炮杖綁狗炸現眼報

炸到自己間屋冚家剷

抵撚死

笑撚死

有冇事

隻狗

傻閪抵撚死